[幫推] 黎緊9月既活動

轉發其他巴絲組合左既9月活動
麻煩大家幫手推下比其他人留意知道

機場活動｜社區活動｜港島活動

9月6日（五）
北區陪著你走音樂x分享會
活動：音樂會及分享會
時間：19:30 - 22:30
地點：彩園劇場

【國際週末】9月7日（六）
出糧換美金 - 全民提款日
時間：任何時間
地點：任何銀行

機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

【國際週末】9月8日（日）
美國人權及民主法案大遊行

推到民陣搞遊行援請通過人權法

活動：愛丁堡廣場遊行至美國領事館
時間：2:00（暫定、開放討論）
地點：愛丁堡廣場（暫定、開放討論）

9月10日（二）
世界盃外圍賽：香港對伊朗

活動：叫口號撐港隊、鄰國國歌
時間：20:00
地點：香港大球場 - $180 (成人), $40 (特惠票)

9月13日（五）
獅子山之路 齊慶中秋夜

活動：人鏈
地點：獅子山，大圍、樂富、黃大仙等各入口上山
時間：19:00 - 22:00

9月14日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

中學生螢火之荊集會
主辦：凝火之聲 Youthire（不反對通知書申請中）
時間：16:00 - 21:00
地點：黃大仙廣場

天水圍親子遊行

主辦：未知（不反對通知書申請中）
時間：14:30
地點：天水圍

9月15日（日）
We Miss You 英國集會

活動：愛丁堡廣場遊行至英國領事館
時間：2:00（暫定、開放討論）
地點：愛丁堡廣場（暫定、開放討論）

9月21日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

元朗恐襲兩個月靜坐
時間：19:00 - 23:00
地點：元朗站

9月22日（日）
反對三不管：成立獨立調查委員會集會
時間：開放討論
地點：九龍寨城公園

9月28日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

9月29日（日）
抗中共反納粹全球集會

時間：開放討論
地點：開放討論

9月30日（一）
毋忘831集會
時間：開放討論
地點：開放討論

10月1日（二）
民陣遊行（估計將會舉辦）
時間：開放討論
地點：開放討論

推

九三罷工集會喺添馬公園啊

樹窿再次歡迎大家加入

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

另外就係有個DSE支援服務。

形式係以分科細谷你問我答為主，亦有提供簡單練習同改文服務。同學亦可以問升學選科等問題。

如有同學有需要，請聯絡：
TG: mama612
TG: UuuncleK
(暫時有足夠Tutor所以暫不接受更多tutor)

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！

機場攻略:我係旅客我係旅客我係旅客我係旅客
帶行李護照排排隊勿散水

Push

贊成搞多d有關美國英國既活動
內外夾擊

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

支持

每個星期六遊車河係本月最佳親子活動

一個活動post都無
推爆依個post呀

93 三罷
添馬集會1430

正！！！香港真係多活動

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

9月13日（五）中秋
不如18區各自搵個公園搞晚會!

撐落去

擺OT 準時放工活動有冇諗頭?

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

有無文宣圖啊

文宣麻煩幫手推一下，加埋呢個

推呀 9月好多野玩呀

推呀

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

推呀大家唔好比佢沉

幾時可以有個反共大遊行？
燒黨旗？

獻花tonight

pish

908

我全都要.jpg
幫推

Tui

繼續呀

人權法案！

幫推上熱門

推唔到

推爆
人手置頂

推上去

行動po唔係唔推呀？

加大力度文宣

民陣去撚咗邊?
無撚哂消息

推推推

請各位嚴肅面對近日事件

831真相，生死未卜
92開學各區學生在學校門口被打,同時校長亦默許
問一句良心係邊就被虐打，軍治時期已臨

各位還能安心上學嗎
各位還能安心上班嗎

默不作聲才是送頭者，送上自己未來予暴權

今日93返學時間仍然發生學生於學校門口被警察打

一切完結了嗎
並沒有
你我能返工
你我能返學
你我能吃飯聚會
你我仍然處身於暴權之下
現時處境水深火熱
請嚴肅面對

[國際重要戰線] 光復香港足球 體育時代革命

幫推20連擊（1/20）

幫推20連擊（2/20）

幫推20連擊（3/20）

幫推20連擊（4/20）

幫推20連擊（5/20）

幫推20連擊（6/20）

幫推20連擊（7/20）

幫推20連擊（8/20）

幫推20連擊（9/20）

幫推20連擊（10/20）

幫推20連擊（11/20）

幫推20連擊（12/20）

幫推20連擊（13/20）

幫推20連擊（14/20）

幫推20連擊（15/20）

幫推20連擊（16/20）

幫推20連擊（17/20）

幫推20連擊（18/20）

幫推20連擊（19/20）

推上去！

幫推20連擊（20/20）

幫推30連打準備上線

推！

香港人加油

幫推

推到上熱門

push

行動啦屌你 9月7號 全城圍鐵

幫推

Push 831

大家冇需要再俾錢搭黨鐵啦，直接跳啦。大家唔好有任何嘅心理壓力，721，呢個月嘅封站，再加上今晚黨鐵嘅處理手法。佢唔再值得香港人俾一分一毫，我地一於全民跳閘

1.呢隻係最簡單嘅跳法，肥啲都跳到，手腳並用，真係冇難度架，跳多兩次就會熟手。

2.呢隻係新閘機，跳嘅時侯部機會響，要快手啲。同埋佢閘之間嘅距離有啲遠。用第一種跳法可能冇咁就手，建議直接跳過去，可以加個小助跑，都唔會太難。

3. 呢種方法會比較安全。因為直接跳閘點都會有cctv影到，但係跳欄杆嘅話可以搵啲盲位／暗位，難啲發現。不過跳嘅難度會比較高。

同場加映錯誤示範

呢位狗狗好明顯冇睇教學片啦，大家千奇唔好學佢啊，動作要標準。

注意事項：
－最好帶返口罩，遮一遮，保障返自已
－唔洗驚俾人捉到，就算俾人發現咗都可以直接跑走唔理佢，佢唔會真係追你9條街，當你離開咗佢個站嘅範圍，佢冇權捉你
－入閘時睇清楚有冇黃衫或可疑人士。真係得自已一個可以直接用第三招跳，最難捉。
－出閘嘅時侯更加唔洗驚，跳完係最近嘅出口快快手走人就得，唔會捉到你。
－其實仲有個安全啲嘅出閘方法，出閘果陣去客務到同佢講話岩岩係邊個邊個站嚟，但係跌咗張飛，問佢點算。你扮下野佢多數會俾一張一次性嘅綠色出閘卡你。我試過用呢招幾次都成功。
－黃衫人都係打份工，唔會同你咁搏命，都係果句，俾人捉到，大膽啲跑走唔好理佢

屌你老母狗鐵，你唔配收香港人錢呀。一齊跳佢老母閪！

完整示範片段：

又機場
今次又要勞煩眾多家長接放學

終於都有!!

Pish

9月7機場！
9月7機場！

推 全力推行動po

721 811 3 831

不要只推
試著説
香港警察 精神病發

正經野冇人講

推

即刻同我改晒個Wi-Fi名佢

有冇光復上水?

推左先,冇行動POST點搞啊,我未想個活動完啊

幫手推

推推推推推

721831

點可以成個九月無咩行動

推 再討論

推 我地要做返大個勢
不被捕不流血不受傷
但要瘋狂宣傳革命反共

大家keep團火，堅持五大訴求

推呀推呀

推活動

要推啦！

幫推！推到文宣出poster!

推行動po

推！九月活動
9月10可以取消
伊朗拒絕來港參與世界盃外圍賽!!!!

9月2伊朗唔係話唔黎咩

頂力支持!!!

做野喇喂

Push ar diu nei

721 811 831

Push the fuck up

大家撐著呀 推

重有
活動:文宣
時間/日期:無間斷

狂推

Agger
好期待參加來緊兩個星期日既英美活動

機場交通測試 其實可能最好係青衣 而唔係機場本身

up

全民健身健心 香港人正式向軍政府宣戰

9月7號遊車河, 排隊, 遊車河
大家裝定pubg, 第五人格, 即時搵隊友啦
或者練下美國國歌
記住帶定幾個尿袋借俾D女, 轉頭扮唔記得攞, 之後你懂的

9月8號sir this way

行動post推上去
行動post推上去

［現在公開可能な情報］9月到底抱咩心態去做人

跪求一閱

有無文宣幫手整9月活動時間表

Bookmarked

9月8

tui

721
811
831

出糧換美金 全民提款日

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

全民運動月
今個月唔可以俾佢停

依個星期六㩒完錢可以照入機場啫？

三罷左兩日可以小休一個星期六

幫推30連打(1/30)

幫推30連打(2/30)

幫推30連打(3/30)

香港人加油💪🏻

幫推30連打(4/30)

幫推30連打(5/30)

幫推30連打(6/30)

幫推30連打(7/30)

幫推30連打(8/30)

幫推30連打(9/30)

幫推30連打(10/30)

幫推30連打(11/30)

幫推30連打(12/30)

幫推30連打(13/30)

幫推30連打(14/30)

幫推30連打(15/30)

幫推30連打(16/30)

幫推30連打(17/30)

幫推30連打(18/30)

幫推30連打(19/30)

幫推30連打(20/30)

幫推30連打(21/30)

推你

美國國歌好難唱
不過我學咗喇
歌詞和旋律都FIT

Download 歌詞落手機 ：

幫推30連打(22/30)

幫推30連打(23/30)

幫推30連打(24/30)

幫推30連打(25/30)

幫推30連打(26/30)

幫推30連打(27/30)

幫推30連打(28/30)

幫推30連打(29/30)

幫推30連打(30/30)

仲未到熱門

教你點攞法庭命令迫黨鐵交太子站CCTV

怒推一下

辛苦一眾考官7號要幫機場重考

921 popo出黎

而家星期六全部都係機場既？

香港人好忙

612 721 831

好熱鬧呀～

日日推

大推

齊上齊落

以前我週末只會留係屋企打機
依加個個禮拜出街打online
都唔知係好定唔好

推
好似好多人都唔知嚟緊有咩做咁

推!!

9月17日係6月9嘅以嚟100日
會唔會有活動

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

唔好再捉鬼
唔好再捉鬼
唔好再捉鬼

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

我冇野講(被捕後對黑警及父母及其他人，除左你既律師)，我要見律師，我要入醫院，唔簽任何文件，無權叫我解鎖電話

最好俾人拉，就入醫院！

點可以少左今日三罷集會

721 831

612 721 811 831

907 機場壓測
908 人權集會

612 721 811 831

推行動post

中秋各區

屌推呀幫手

907機場908美領

推吾到但支持

正經post pish

節目豐富，推

留名

推ah diu